十個中文字，就令到你有扯旗的衝動，請挑機！

子瑜寸止乳交之顏射

月娥若驊惠珠淑儀慧琼

起來不願做奴隸的人民

扯哂

....

地方的小朋友幹大姐姐

ching 食得咁偏

見到回覆就覺得個post已經被騎劫

我用四個字: 的士吹蕭

喂吔！爛咗喇！我打九九九！

旗就扯唔到，但完全引人犯罪(打柒佢哋)

頂住左

蕭生好嘢支持蕭生

咿~你碌嘢硬哂頂住人喇

條撚準備未錨撚準未

扯香港國旗？

不爭氣地硬左 個拳頭

特朗普宣佈向中共宣戰